條數...

唔識計...